將腦魔亂入啲名畫到有冇得諗

之前係chok巴個post見到餵花生的狗巴打張腦魔emoji，之後無聊得濟想試吓將巴打張腦魔圖整落吶喊到，劣改所以好怪，有冇改圖高手可以將腦魔亂入埋落其他畫到

應該係隻色問題，會唔會試下將腦魔個色改番幅畫嘅風格？